有無人鐘意動物但唔敢掂？

覺得所有動物都好可愛
但唔敢同佢哋接觸

驚整親佢地

明明見到佢哋好開心
佢哋見到我又好開心
但就係唔可以同佢哋玩

曱甴都唔會踩 覺得佢哋生命都好寶貴

我好鍾意啲精，但都唔敢掂

全香港曱甴掉晒去你屋企

有人會幫我解決

又點同